【 獵狐 】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXIV

#StandWithOzil

用呢個

錯數字咁推你呢個算

韋利安傷？？？

係

推

咁季最好係呢11個
加埋433冇得挑剔

睇下辦

4-3-3

有拿狗唔多開胃

幾期待會踢成點

433

雷狗4後衛驚出事

唔sleep 了

係個bench....廢到

牙達要比人大炒了

中間三條友肯定鳩猜到仆街

其實美羊打中 另外放一個喺左邊
都係鳩 唯有講卡士排

The biggest numeral smaller than 400 is the C for 100. But I can't do CCCC for the 400, because that's four of the same character in a row. Instead, I have to subtract 100 from 500: CD = 500 – 100 = 400.

買唔到紐狗下一球 有罰球開始買 結果入左 投注失敗 贏少左

原來係咁

係 應該未分好工Partey派大膠

希望今日唔好深西

解放xhaka

深西定律嚟

呢個網有得gen羅馬數字
呢個po 係 1414

仲有b2
完場變比狗

想睇saka怒爆Fuchs

助攻王嚟
7場4助攻

點解個topic無臭閪達

吊安後備都冇
高薪簽黎做乜？

傷

幾時傷
真係高薪簽黎養老

屌原來今周英超全下盤

後備還好啦
60分鐘僵局可以換nk pepe
80分鐘如果贏緊可以出叔/埃及加強防守

Saka打右？
可能一樣係變形系統
防守時將沙移落中堅位

追下新聞啦叫做復操左既

嗌定先
臭閪達

Willian：右腿的小腿有一些輕微的問題，將在星期日的賽前對他進行評估。

傷都唔比

如果xhaka踢防中位

似係 同達蛇黎果陣一樣

尼迪迪快啲借啲意產鳩達蛇

羅渣士541大巴？

冇尼迪迪
你假李城迷？

等saka 比狗怒放fuchs

happy barnes打單箭頭防反

Fuchs左中堅
真士田左翼衛

緊係唔比咁貴人工
傷都要打針紮住踢喇

又冇ar叔，nelson sub都冇

岩呀 垃圾燒 上兩季成日都傷 咁高人工傷乜撚

barnes fit 到爆

李城讓咗隻右閘 尼迪迪 華dee 咁都贏唔到就可以叫定臭閪達

Ching拉埋奧燒講係咪想引戰

嗌定都得
臭閪達

唔係呀 真心無架

今場最少贏 3：0

今場上盤

拿卡

上盤全格

踢4-3-3

我地都讓左世梅 埃及 叔

2.24水入咗

華迪做咩後備？

442

等睇又一場深夜西波

支持 買咗1k

傷好無耐 操得一課

等收錢

要報仇了 上次贏唔到

愛字頭個post

前面3件咁出踢唔到正純433
而家似442多

一係就裝假狗落到場又踢返343

有拿卡真係唔怕買

為利安bench都冇
係咪又水貨

Injury

留體力踢歐霸

其實佢都水水地貨feel

4231唔得咩

等陣又可以屌柒爛奴

想學利9

球迷陣

愛狗先會放c8攻中

一定係變形
可能又係排三中堅

醉緊 想問阿仙奴今晚贏幾多

4231 羊一定要打左路，咁Saka打CAM定C8打CAM，但係咁又變左右路岩既人打
我覺得4231要有屁屁先會打

又屌女？

-5

Mk

拿卡入波1:0

叫殺華迪club 唔好咩

冇女

好柒

唔夠你迷張柒

66.67是蘑菇的

如果依家依3個中場run得順 有冇可能可以好似當年燒+卡叔+高基連咁 我真係好撚期待

ching飲大咗？

呢個都算係我心水陣，達蛇好波！

派對嚟咗之後我對xhaka嘅期望係沙比阿朗素

邊個卡叔邊個燒邊個鳩鳩連

有無link

Saka=卡叔
C8=燒（炸死加泰人）
Pepe=99（一樣鳩下鳩下）

咁癲

C8 燒
派對 卡叔
Xhaka 鳩鳩
唔同嘅係xhaka deep lying
鳩鳩純防中

當年德甲比人吹新沙比嘛

今次似大炒

燒=saka
99=派對
卡叔=殺卡＋c8

佢仲醉過我

其實我真係飲緊

去邊度屌女飲酒

對面有華Dee都唔出咁串

C8 卡叔
派對 升級版99連
沙卡 達狗（球員版）

屌女就唔會上連登啦戇鳩

希望本身係諗住出saka 羊 安

幾時再踢

冇衝突㗎喎

邊有人唔屌女上連登

睇佢地幾時約咪幾時踢

半主定上盤好

both la

條女訓到扯鼻寒 我自己一個睇波上LIHKG

叫定都得啦

真係433

女人扯鼻寒飛得！

李城好慘,比人炒4,5,6球做出氣袋

So far未遇過女唔扯鼻塞

真士田
咩名

我老婆

電欺四後

我中出即飛，女人扯鼻寒好粗魯

今場泰國保皇對支那保皇

真田幸川個FD

對面433

Leno 1球

又係莫兆聰

442？

差d 笠死

一開波就平安鐘

奧巴打右

買咗上盤㗎 咪撚咁快輸

羊右邊

leno又黎料

leno
醒D啦

又紐亞

Leno又柒

leno

防守xhaka拉左落黎打左中堅

廢龍真係愈來愈廢

羊右翼=.=

做乜撚野呀
又派膠

羊右
臭閪迖

Lm

廢羊竟然打右邊

有冇冇delay既link

屌 唔撚驚
Sure win

似雙箭頭 bellerin 打哂右路

尼奴想輸幾多球，出聲

糕

1-0

Offside wtf

offside

打右變廢柴

屌越位

炸

first chance created

leno 又派膠

迷廢黨又可以蒲頭了

穴位

Var啦屌你老母

Leno嘗試助攻

屌

傻嘅都知羊唔可以打右
留名待bin

433勁到

都無掂波 屌你啦又黑

Leno 開始有啲早期巴塞嘅達史迪根feel

var睇咗未呀 dllm

派撚完膠未

守嗰陣 沙卡去中堅變3中堅

角球都有得越

又黑

呢啲55波永遠我地冇著數

VAR呢屌

leno又9解圍

角球都有越位

冇失點蒲

迷廢龍（牛油安）

咁都有得黑

冇掂波都越位

黑撚到

打右無得拉西死角

加左腳

屌 黑撚到

拿卡直入喎屌你

低能?

VAR都唔睇

點解越 都無掂到

黑到 屌

明明咁撚鐘意用var偏偏唔用

強開下盤 屌你

屌你老母咩

有無link?

又黑哨

當阻視線？

呢球真係黑哨

幾分鐘就黑哨 仆街死啦

又迫害我拿

VAR呢屌 ?

吹咩

4,5,6,7

唔算

獌狗就納米級畫線
我地睇都唔睇
球證死全家啦屌

想問有無link呀？

仆街啦 呢頭唔入比人入 最撚興

屌你上幾週係咁用var 依家呢

睇都唔睇

3分鐘就出黑哨

拿卡好有火

一定無學獌每年俾球証錢

咁耐都未replay入果球
一定身有屎判錯左

暫時睇個個都幾精神
除左廢奴

咁都offside

定係睇左 樓上話offside

臭閪達冇課金

唔敢再重播，黑撚到...

冇，睇VAR會做手勢

睇咗都當offside

波都冇掂

角球頂入 點off呀....

拿卡呢下反而有罰球

痴得好靚

痴撚線

阿狗識閪射罰球

上場單刀嗰下都係咁靚就好

又變型 沙卡拉後一格打中堅

識射果個冇出

角球都可以吹offside 咁以後守個隊壓前d就得啦

我睇到宜家咁都唔明越乜9位

比比 罰波之鬼

雷欺咪撚射
九成飛機

都話打deep lying

啱啱請左個罰球教練

有無咁求撚期射到

防守打中堅
進攻變翻防中

比狗我屌你老母

比狗

吹鳩沙卡有動作影響到對面龍門判斷囉，最叻架啦

門前有人塞住個龍

教你守罰球 冇教你射

b2

wa diu 暫時好ok

c8 偏右好似無之前有多波上腳

比狗可以去死喇

無得屌啦都難攞既個波

咁易咩diu

穴位重播尼你老母

比狗廢到

支雞好撚黑

咁撚易咩
一控一射 美斯咩

咁都屌 難攞bo

算攞得好

拿卡今日不錯

一兩年前應該會攞出界有角都算係咁

走得咁靚控得咁差

比狗攞得算係咁

Luiz勁到

可以接受啦

laca幾時先識攞波

上年對水晶宮嗰球仲癲，完全唔知吹乜撚
auba呢球唔伸隻腳埋去就好了

比狗靚走位啦

雷蛇勁到

似係咁玩

唔敢播

屌下老母駛死咩

不嬲勁

㩒屌唔入 下一句係咩

包皮倒2次掛做咩

比狗呢下唔屌啦 咁難攞都叫攞到下既

電欺今日啲高波

包皮下下fancy shot

超級大傻jai x2

第二下中腳算係咁

包皮射手格

好搏命

想刷金球 但失敗

G6好似連fail兩次倒掛

嘥晒佢啲高波 等陣佢嬲豬自爆

暫時打得唔錯

角大

華Dee係邊

第一下諗起超級大傻仔

瘋狂刷角

電欺今日搞咩 啲波咁準

精神面貌9分

想做笑匠

要係華dee 出黎前kill game

雷蛇癲左

btw又真係打235痴撚線

愛狗咁

成隊著著地火抵起身睇

無限角

變愛蛇波刷大角了

今晚角大

角大俠

係咁overload
CLS

比人屌得角細多

痴線中場完全零創造力
諗住淨係用三個中堅打長傳

應該落咗order谷一段
入唔到波，睇吓邊段回氣

最有創造力果個係屋企打飛機

miss ozil

Saka遠睇大隻左好多

打235應該出牙坦

睇party表演

c8

送返個界外

Tie今日好多波踢

啲角球想開去邊

撳住嚟打咁款喎依家 又盲目追求創造力

啲角球jm9

點解唔出華Dee

而加比爾真係超級大傻仔
呢啲波你唔係牙羊你點倒掛呀老友
你估你有自動導航咩真係

禁住嚟打同贏係兩回事嚟

傷咗嘛

留力一陣落場收我地皮

C8踢唔慣深夜3點波？ 柒下柒下咁

d攻勢完全唔入肉喎大佬

你都眼瞓啦

掛住圾及？

有嘅話確實會更立體，不過依家無就無啦，睇吓季中有無收購

用創造力又唔係一定win硬
算啦 要接受隊波係咁踢

對面原來係saliba個friend

掛住柏芝

Maddison 0-1

越睇越眼訓

攻門都開始多

嘩tie仔依下變速

好睇過早幾場好多

沙卡

拿自己去啦

呀洋第一球

係咁斬
但冇人頂到

T3 打機咁

好近快啲射出啦，再谷傷身

t3呢球好靚

咁夜踢波啲鬼佬唔使訓

22分鐘 8射

今日算撳住屌啦

3個中場第一次同場踢都算幾順 唔錯唔錯

終於有啲攻門睇吓
平時啲波門都無得射

now 果條友認錯哂啲人 屌

Gabriel落腳好準

有özil已經456咗了..

牙羊啪咩藥

Breaking 羊食禁藥

禁藥

唔出永遠最勁

G6 D出腳真係唔差

垃圾莫兆聰係咁

加比爾勁撚到...

力保健

包皮殺晒d 波

有埋燒就perfect

大概明達蛇想點踢 想skip中場快速隊上去打三小明
咁真係要洗大錢買翼了

羊食禁藥

成堆黑鬼點認？

好似唔係第一次

有殺卡就打少個啦

我廠竟然圍dup緊對手
好少見

屌羊好撚廢

接受現實

上電..... 谷半場

3點講波眼訓

盲反？

Party

咁又唔會

Party依下傳

羊食禁藥？

羊打右翼 真係cls 達蛇 放棄到呢

Alexis sanchez + chamberlain ok?

GABRIEL咁撚勁嘅

睇嚟就快入波

後場搓緊叫奧巴美羊

Party 電欺長傳

痴線partey

越黎越似愛狗d波

終於3個中場都吊到波

有party 有xhaka
臭燒唔洗點跑

無人係禁區

30m抵俾

係咪ricky 黎

我諗下年夏天阿迪達會清比狗

真係好撚似
Skip哂中場

一話阿狗少shots即刻22分鐘8shots

Party護波

笑左

今日20分鐘8射都有人屌波係咩玩法
90分鐘40射不是夢

佢喺build up 入面好重要

貴價水貨pepe坐後備

SAKA 真係越踢越有

羊食止痛藥？

好撚中意隊波用盡曬球場闊度

係咁傳中

愛蛇係無辜的

但真係屎波 基本功差到

暫時爭少少默契不過其他嘢做得唔錯

以前愛蛇都係咁

即刻有用？

又咪一樣
支持愛sir回歸

可以轉心玩彈彈波

一係就快手整一粒，咁踢法遲早輸反擊

入波未 難得一場禁屌唔係和呀

點解巴狗青訓都咁

有無人覺得B2 又好似好返D

有燒456左

買個好過佢嘅replacement 一定唔係牙狗買得起

唔好拎達仔同垃圾比ok?

Tie仔d傳中下下到位

出叔入撚咗13球

屌你老母 nowtv 無啦啦講獌對軌做乜尻

主流都係咁，唔拉邊有西空位

Tie仔cls

拿狗呢下set橫到就fatfat

反愛根本唔識波

所以咪16歲過咗嚟

斬斬波

ricky 出名49000 啦

冇人tap in
拿卡見到隊友突破到都唔即刻跑入去

wicky都係獌狗黎

垃圾莫兆聰

今場我地踢得好順睇得出好在狀態

屌拿卡

拿狗我屌你全家

拿狗 屌你

拿卡 屌

強效止痛藥5-10分鐘就生效

拿狗

呢個陣解放迪恩尼

laca....

走啦拿狗

講真有t3 比狗出波
買個高佬前鋒
場場456不是夢

佢係英文柒同壓唔住場

aiya diu

拿

我都入啦屌

手球？

屌你力奇唔撚識嘅收爹啦 係咁話t3 唔識出波 屌你老母 抵你比藍區雞

咁賣比狗都有收入嘛

今年都傳有諗過放佢去psg

地波咪好囉

前面羊同saka換位

派對係中場中 完全無人俾佢

又唔睇var?

係囉 比地波應該入左

如果有愛記隻DCL

T3好勁

屌垃圾拿狗

轉channel la 英文

拿卡第幾次

25基回家？

如果係利嘅就睇左

地波會易射d

始終無燒final third真係差啲

屌拿膠

拿狗仲廢 屌那星

疑似handball睇都唔睇

但前鋒好廢

屌你老母算啦拿卡錫迪

今場好似冇g點做乜唔出nxxxxxx

拿狗躝啦

呢球拿卡要入啦

而家窮到冇交電費開唔到var?

基佬

比狗呢下弱智

T仔好似係蘇超個陣都話係攻擊形閘嚟？

享利=> 入完波西面
拿卡=> miss 完西面

呢啲食唔到真係好麻煩

拿卡係咪解圍型前鋒

幾撚時入返個有級數前鋒
水貨始終都係水貨

你出啦莫兆聰

啱啱先開場波黎睇
請問係唔係深夜開波

無預個中堅會沖出去

我地用實力戰勝哨子未

其實係鄭兆聰

閪

25基呢d波食硬啦屌

如果有阿朗既tap in
贏緊幾多球

唔係
撳住你愛隊屌

你狐狸迷

咁又未必

Laca

我tap 都入啦屌拿卡永遠呢啲都炒 仆街

拿卡真係搣唔甩水貨

阿朗去邊都係入球機器來.......

屌 記錯中學同學名㖭

點睇拿狗影衰你
大家都姓拿

收到wind laca 唔屌得嫁wor

李城541，基佬做支點都冇用

其實用羊打正前應該入左幾球
無啦啦又打右翼

b2啲交波成日唔到位
呢下好彩laca醒

btw fucks今場啲老態真係出哂嚟...

奧巴個樣咁似98世盃大哨

基佬帽左啦

應該係睇得出fucks力不從心

c8 瞓醒未

laca今次淆咗唔敢捉人

反拿不嬲呢度主流

舉腳過高啦話

laca

下次叫潘兆聰

換走c8 啦
條友幫對面踢波

㩒住屌都未到入波

c8好撚廢

咁撚癲

應該Nelson右邊
羊正前，Laca返去輪換啦屌

C8

拿卡得個樣似多咀狗 屌

不嬲

呢到幾時變到咁識波

Party企位有無問題 無乜波到佢腳

巴丁幾時復出呀

伊雲斯衝出去mark羊失前柱

佢落場都唔知做乜撚

撚有offside

最快1月....

換拿卡啦

C8今日

呢半場一定係c8最差

C8都走可以換邊個？

係要咁企無問題

終於有慢鏡，你老母又黑

出奧燒好過出佢

牙叔

收嗲啦ricky

始終有D傷

佢逗住

夜波踢唔慣?

屌拿羊老母

打少個都好過出施巴路斯

c8 入更衣室比達屌完下半場就反生ga la

話t仔唔算快真係笑左

T仔係好撚柒快

踢兩踢又燥底踢鳩人

奧巴冇掂到波越乜撚

燒

換埃及

洛克人

Foul Xhaka

ok啦 唔算好快

有時特登引開兩件，咁另一邊咪有空間

T 仔出波真係唔算好 老實講

門將係前柱
越位球員係龍門中間位無掂到咁都叫影響到？

面對面都比失，唔關事啦

C8同laca調位踢啦

C8今場膠膠地

佢負責包

雷斯下下對住2號黎踢

呢隊阿狗真係好撚少dribble救命

影響防守球員視野都計

避波，英文旁述都話無問題

羊saka調番位好d wor

反而覺得monreal加速壓落去嗰下就真係好撚快

同愛狗波真係一樣 只係逼搶有目標有Form

可以睇下佢又高咗幾多

薩卡頂住左

佢係無狀態，牙達本來都無預佢呢場

Saka界外球都爭住開

其實一早出nelson 踢右 羊打正中好過啦
懷疑屌撚左拿卡成年無腳好波都有

Gabriel

Saka拎得靚到

防守有form la掛

正解

個球證要兜實用呢個理由兜

屈段速，爆發力頭嗰幾步快

c8 真係有快番西班牙

愛sir overlap勁d

覺唔覺Xhaka越嚟越勁

我純粹講返唔係foul auba

C8 out pepe in
442

laca out

拿卡真係會睇到燥

特登搵羊恰鳩fuchs架

新沙比

高c8兩班

saka first touch 靚到

我男神黑b好撚過laca一百倍

Artetaball fluid啲

呢下唔關laca 事啦

拿狗越踢越廢...

我睇力架算

拿狗食屎啦

laca 係咪同達狗做過愛？

屌俾返奧巴中間啦
Laca完全唔夠快攝位同入禁區

咪撚聽wicky 9up啦
條友教波都教唔掂

拿卡已經屌都唔想再講

Saka打右好廢

反而覺得最sharp達一上嗰陣 一二月左右

係會計越
歐聯皇馬都有球係咁吹咗

冬季窗買個正前啦

最sharp係

入波formula = 等saka/羊 爆發

比返中間位auba tapin 好過拿狗晒料

連老野都知買拿狗中伏
人哋同期女人達 盧卡古一早甩手
阿狗仲死攬住隻廢拿

垃圾鄭兆聰

講到有勁過咁

發現saka 唔識控d 9樓波

我覺得佢轉身慢到同大梅一樣 郵輪轉身

差到呢個holding play⋯⋯拿狗

但佢原本有入波

屌拿卡下下企係到，唔識向前

你地係咁屌laca班迷拿點算

人哋後生啲嘛

拿狗真係進攻終結者😭

回氣

雷蛇靚波

沙卡傳前左關拿狗撚事

雖然拿狗都係廢

Luiz

好撚柒廢
寧願睇balogun 都唔想再見到佢

之前啲迷拿仲話唔好賣
睇尼基好過睇拿啦 最少博佢有得進步

C8同拿狗都踢得差

呢啲情況其實真係需要燒

黎咁耐柒咁耐都有人迷

又要踢高波 又要踢兩翼斬中 但又無個高大正前

一陣又屌到入波

無運

不過做阿狗注定無運

係就快

其實auba 都高

傻既
呢啲叫恨鐵不成鋼
屌多兩下就好似哈佛仔咁帶帽

呢下傳咪幾好

唔信入撚到

入撚到我對住拿狗個柒樣打飛機

好彩xhaka

partey踢得好輕鬆

入到咪又係廢屌 踢成場都閪撚到爆

咁咪好

有Harry Kane最撚好

好彩praet弱智

最撚慘 Partey 唔比波佢

新仔馬天 係咪仲傷緊？佢頂拿卡好似都ok

c8 真係
佢都係打番貝迪斯算啦

188

有冇人識入波最重要果腳永遠撻

對佢冇希望
憎佢仲憎過坦狗
快啲鎖locker躝

一月

傷到12月 好似

Xhaka右腳靚到

saka好撚獨

都唔係好洗踢係中間無人俾佢

痴撚線頭段幾撚搏命

Saka搞乜

係咪把聲太嗲 聽唔到

又差啲入

c8今季好似廢左咁

football reason 嘅雪撚埋拿卡啦唔該

成堆快馬就雪有能力比KILLERPASS既OZIL

Saka今日認真到

係時候買返Lord 賓

搵隻牛踢得啦咁

純講埋門 唔覺nk 會差過laca

Saka 廢到

屌你saka

saka第一下差到

入唔到就係垃圾（呢度logic）

屌電欺

聽講係軍妓黎 唔收得

c8 似樣啦呢下

仲有傷係身

支持 打前打後都得

ozil瘋狂放直線俾禾仔跑

右路進攻死晒火

成班又係唔練射波 我屌

羊唔係中間有D晒

Saka真係攞唔掂啲高波

如果隊波要勁睇嚟要入夠11個

華迪一出黎就唔洗踢

隻羊打左 入咗波啦

對面黃牌條友個樣做乜撚

拿狗滑臨雪？

拿狗都唔止入唔到咁簡單
傳控帶全部垃圾

禁區好撚左機會
但最後個腳下下都膠嘅

11射得2中

佢踢左邊最撚勁

好似玩FM咁，勁多埋門都入唔到

呢下都屌

不嬲都廢

saka岩架喇 自己射落海都咪撚理拿卡

中間

跟住一腳比人搞掂

感動既係 同爺爺隊波幾似

牙羊真係好差

半場比比換拿狗啦

啱啱先發現冇廢老安

fm 都係瘋狂傳中最易入

G6 真係痴撚線，殺撚曬全部波先22歲

橫掂都係唔入自己試吓仲好

拿狗讓返個中路俾羊啦

唔撚走位，春有chance俾佢miss

睇個勢都係要靠電欺

咁臭閪達快d放ozil落黎
要佢睇清楚自己唔適合踢阿仙奴要佢心服口服啦

換羊好啲

連普通overlap都做唔到就好難搞
全部波都左路去好易俾人睇死

T

似愛狗喎 爺爺點會唔打中場

今次ricky 講得岩我地入攝到 但浪費哂啲機會

左邊好過中間喇佢而家咁踢

saka踢右啦仆街

拿狗死撚開啦屌 搵安打中鋒都勁過laca

Laca鏟果下似fifa撳錯掣

攻唔到咪又係咁

Saka同羊調番位啦

長傳都係要跟電欺學下野

中場得partey ok
g6 luiz仲放risky pass多過三隻中場 達狗真係要檢討下

去死啦拿狗

拿狗下半場一定要躝

換走拿卡 pepe入 奧巴打返正前啦

下半laca out Pepe in

鏟乜鳩

拿狗真係進攻黑洞嚟
衰撚過以前2禾b

知道自己衰想早啲返去沖涼

博紅牌

拿狗除左把握唔到同犯規都冇野做到

比波比laca 同比對面冇乜分別

2&b都叫跑得下

派對企正係中場中做乜 俾五個圍住都唔會俾你嫁啦

屌佢啲走位意識完全唔撚係前鋒應有

真心覺得全隊長傳最準嘅中堅係馬利
防守唔講住 但對佢上季用波同長傳好深刻

你睇緊邊個台
我睇嗰條link聲畫唔同步

爺爺波中場輸反擊，睇咗半場就明點解燒無波踢

變形陣薩卡會變中堅

拿卡真係原罪

拿狗又柒一球

本身廢 緊係原罪

前場得Saka一個走，點踢

今場有玩變形？

經兩邊派

要燒冇用

今場前面三個都唔好

成隊都無 無球跑動 點俾波
得saka 好啲

好撚垃圾d把握力，saka個腦去左邊

踢兩場達子好似仲未揾到說明書

iwobi根本係勁

場場都話似愛狗波
不如話愛狗發明兩邊側擊 兩閘上埋去overlap斬波添啦
高普係咪又係抄愛狗波呀

有燒洗下下長傳俾兩閘傳中？

屌 硬係差最後一兩腳
處理得好少少坐底兩球啦

咁拿卡都入左球既 不過殺卡越左位

叔射入咗啦個幾球

拿卡真係快撚啲走
睇韋帝都好過睇佢

大家仲好不離不棄咁屌laca
我已經冇咁好氣

屌你老母laca躝未

點睇拿狗勁撚廢
忍撚夠佢

夾埋足總盃踢左兩場多d咋喎

C8可以換安，拿卡換Pepe
有partey同xhaka就唔洗要第三個博腳又冇乜創造力既

根本就唔岩位
要Saka左路就踢返442啦

防守xhaka會變左中堅

戰術係咁skip 中場

9號半場毒瘤

愛華頓球迷集中討論區(23)求下唔好再出伊和比

saka=謝雲奴

安無入

c8 暫時好靜下

巴丁幾時可以復出 拿狗廢到喊

中場夠料打先得.....得Party係夠料
X34慢撚到呢

咁樣返入去 好唔抵 起碼都一粒啦

見到幾次向前攻時 佢會逗到最後變中堅
唔知 巧合定係真係變形
要觀察多陣

中間完全冇短波build upcls架達蛇
對中堅舉哂手要中場幫手冇人跑返落黎

T仔好撚勁wor

下半場用屁屁換拿狗 羊打返中間就有返tap in睇

19歲姐

最快1月

上半場又幾好睇屌你

佢係左中堅

C8 今日麻麻

其啲球員企位係咪企得太開 好多球前場一攞到波附近都冇人比

換拿妹出比比好過啦

法國隊友攞波向前佢唔係向前走入攝係打橫走過去攞波隊友隔離幫波

屌 都係訓

Arteta唔係得overlap，有underlap有中堅同閘換位
不過入唔到有閪用咩（好似係咁）

好明顯有個問題係 成班人拎到唔知做啲咩 有燒在陣既時候 大家就諗方法比燒去做最後一腳傳
而家個個拎住波一係就回後比雷/G6/XHAKA 放長波比SAKA 之後由SAKA去發板,但SAKA個足球智慧又唔係真係咁高
放射術強既射手係右手邊 然後主力攻左手邊

反而我想佢靜啲.......

Laca咁嘅控球 當年打車狗神控窄角度爆射係負碌？

C8原本想屌 但臨尾又出返球第一時間極靚斬波

不嬲咁踢嫁喇
逗後同中堅連3角啊嘛

有幾球差啲甩
決定慢左

saka其實未夠火候

咁多次機會俾波位置時機都係錯

面對面交比對面 全場最亮眼表現

無vardy電欺衝前到

老實 睇左咁多場 拿狗好似踢中游都未夠班 我諗都係英冠上游水準 波都未識控

認真 剩講防守form 愛狗已經冇得比

C8個態唔好

好特出地廢wo
有下發夢爭d 輸單刀

近幾場完全冇把握力

N賓 辛洛高 呢啲廢鋒都勁過拿

totalsportek第一條

係咁上下啦所以先要買牛蛙

入波未 前面三個廢到 一陣人地換華迪入嚟搏十二碼

其實amf真係神童先咁細打到

拿卡啲背身攞波差就仆街 基本上傳親比佢都比人迫失
睇黎達犬套打法需要買番個迪斯高/基奧特

射左11腳

拿狗同2&B 後期一樣 無優點 淨係SELL 勤力

佢地唔會睇到細節位有分別
兩閘壓上燒味=愛狗波
唔經中場就=愛狗波
乜鳩都=愛狗波
高普就黎都變埋愛狗波

未 躝唔到

衰撚過豬腦

條友不嬲鳩ban埋去架咋嘛

laca 要跑時唔跑
比比一拎到俾就好跑入禁區啦

辛諾高冇撚哂影

渣ga其實coverage都幾大
上到鵝眉月頂又得
又成日逗返去中堅位

唔止靜，係好柒下
甩個幾腳唔係包得返真係輸得

下下Luiz--->T3---->Laca miss

養和比勤力？

要個快既基奧特/明奴

甩左兩三球
duel好似輸晒
今日佢冇乜態

死跑爛跑

再唔入下半華dee 入黎打反擊就危

傷完咁耐，出返都唔會即刻救世啦

auba留隊條件黎 唔會躝

廢你老妹 阿仙奴對上一次入歐聯八強係賓哥戴帽

冬天同轟狗借la

依家睇返第一球
廢沙跳得都幾靚

成隊波可以踢到d主力變左駁腳球員仆街

其實係 t3幾球斬波有個擅頂嘅球員好打好多

佢打太右邊 無得出返黎 啲波

拿卡都縮撚到自己禁區頂 反擊條撚咩

成隊得saka同拿 會想係前場拎波轉身再組織

你拎laca黎比

finishing 真係好唔掂

冇攻中既問題拿羊控傳今場又差

算啦 隔離件havertz大兩年80m都係水貨

查馬克都勁過佢啦

唔拉邊出ozil中間就會有killer pass（一定係）
無助攻因為逗後嚟踢
btw James今日又幾多個助攻話？

差d慘變中堅賓

換走laca 換入pepe
auba 打中間好過

c8 個位唔知點換好，唔想睇willock 亂衝

比狗underlap算真係好好 比到波 引到人做playmaking

ban都冇埋

Nk出來救世吧

改變戰局球員好似得屁屁

拿組撚到咩
背身冇球攞到
之前仲有人話佢支點 支條撚

抵啦

ozil tweet呢

一陣nxxxxx
入兩球

今季睇左好多場 都係成班拎住個波好似炸彈咁 睇下邊個有膽量斬上去

出埃及未

查馬克屌打佢 起馬有頭
拿狗無一腳波都要修正 波都未識控屌

羊係多仔企對面禁區搵食
黎到阿返自己禁區變防守型前鋒

劇本：leno派膠交俾華dee射入

中間有partey其實都穩左
係c8今日忽左成日甩波

雷欺

*每一腳

要羊就saka 踢右想點

t3果下明知拿卡垃圾仲比球咁難接既波佢

拿狗廢到咁,點續約

計我話c8換比比 saka打c8個位 唔想見到洛克人

呢個陣都岩佢踢
門前一腳就得 唔洗帶波

查子髮量都屌打拿卡啦

換走拿卡 入pepe啦
奧巴踢返中鋒

寧願見洛克人都唔想見拿狗

一黎頭半季查馬克 係依家仲唔變神鋒咩

一陣唔入 出華dee就跌硬3分

其實唔係燒唔燒事 係施巴個位 function得好少
要後插要創造 達蛇有趣既係 打法似高普多過哥狗
中場唔打half space 對閘做playmaking

其實果球t3麻麻 簡單d入咗 前面冇防守球員

咪呀 唔想見到佢

80分鐘可能見到

出查馬克對面會係咁踢佢送12m

我果時事旦up 5m買番welbeck都比人話我睇低拿卡

職業球員難接屌啦星

地波入左喇 出半腰點頂

啲中場拉晒邊中間得拿一個

拿狗同洛克人你揀邊個

ian wright話應該goal

得一辦長傳比兩閘傳中

拿卡真係屌你老母 英冠水準 可能英冠都好過佢

洛哥落親場都好似放狗貢
落黎四圍跑下算

Saka仔好好丁咁嘅年紀、skillset又廣泛、技術又ok（俾佢啲波其實好鳩難攞...）

c 8 啲波鐘意cup 後
踢得太邊都無著數

佢都估唔到伊雲斯冇lala 走左

No player was dribbled past more times in the first half of #ARSLEI than Thomas Partey (2)

樓上有你既打手

轉返美羊左啦屌，犧牲saka好過犧牲羊！

但其實有效同準wo
係差最後一兩腳處理

Sor 我揀返拿妹
洛克人老母識唔識教仔行路 行2步就仆

仆街開始眼訓

C8企係比狗後後少少既位好奇怪
攻又幫唔到手
守又作用不大

拿狗可以躝未講真

好撚憎洛克人
完全唔明佢點解可以踢英超

但唔係打死一招閘上

舒利亞同埋光頭佬都話唔係offside

出左一腳saka撻Q

Thomas Partey's first half for Arsenal v Leicester:

96% passing accuracy
2 times dribbled past
1 ball recovery
1 chance created
0 shots attempted
0 interceptions
0 tackles

出埃及仲好,有直線

真心讚 非打手

我覺得中間排位有問題

點解要c8墮咁後？
後面加埋party都4個

上前d做攻中啦⋯⋯

係得wicky話0ffside,唔怪得佢俾人炒

要返韋舒亞仲好
佢地應該調轉角色

習慣黑哨

踢個位好撚似埃及 真係冇咩發揮空間 點解要咁貴買如果咁少球權

好撚憎拿狗
完全唔明佢點解可以踢英超
簽返嚟第一場打熱身賽控離3碼就知條友垃圾
Debut入完波之後勁撚多場唔入
雲加用黑b都唔用佢嗰陣就知中撚晒伏

歐冠前列實力

佢成撚日係到9UP

3中場入面c8已經最前喇喎清

感覺三件中場都踢得好舒服
進攻又唔洗佢地做key波
防守又大部分時間控住踢 冇乜點反搶

佢都on99
個波都入左舒米高都冇訓到埋去
點會叫阻住

上埋去 235右邊唔夠人

咁既水準賣唔賣到10M

你又over左 今日有反搶

其實閘位要有威脅，中間先有half space去做文章，否則由得你overlap
Wenger嗰陣中間勁但側同角球都係垃圾所以對面塞死中間，之前焗住斬失球權就完

overload左右兩邊 斬對角
人地泊大巴 中間拎波都係轉唔到身

前面先有問題
因為夾硬就Saka搞到羊要拉去右邊

咁有錢都唔睇now

一分得掛

仲要套戰術直情越過中場 咁你中場放三個埃及都得啦 洗乜用錢買人

但前面敗家11射2中好似

舒米 雙腳一早擘大掂左落地 都唔會救到

黑b臨走未傷成個今季dcl貢

果陣睇佢里昂入d波
多數都係冇人mark任佢鳩射入

party包緊架啦
一上一落囉
而家係兩個都唔上

馬會係咪要 係就快放

李城都唔攻咁濟

最撚慘係拿狗每腳波都斷 仲可以同其他隊友嬉皮笑臉

未有壓力姐，佢呢個位唔係睇順風波做到幾多野，係睇逆風...

華dee出嚟就麻煩

好掛住愛蛇

唔準你咁講，我話20m好放都比人屌到上天

啲後腳又柒

如果c8變做藍斯 多個中場前插會唔會好d

當年睇highlight 以為佢幾高㖭

對面打假9冇乜攻勢

原來Saka已經第50場

佢應該要入中間唔係右路同比狗互猜

saka拉邊d

出 Nketiah 仲好

我用世梅打中場都得啦今日
中堅on ball可以skip哂中場

好似xhaka前過佢wo

仲有上場對利記個兩球單刀
再比佢踢落去唔知會失幾多分

c 8 無咁快

我而家窮到仆街

就係睇唔明，上兩場都係咁。
要解釋只係講攻中會輸反擊，阿達寧願防止輸波，就放棄攻中。亦解釋棄燒既原因。

依家得返鳩斬 愛蛇落底坦狗出波勁好多

有link 睇now

拿狗果球冇咩可能入唔到呀屌⋯⋯cls

幾時先會有個突破型前鋒

愛狗對唔知乜鳩隊勇奪一分

唔怪得達蛇REG咁撚多中堅 原來用黎打中場

藍斯嘅前插時機世界級

明黑鳩你 咁點？

大家開開心心打份工

算啦 係成隊都唔扭波基本上

太睇少拿卡敗家嘅實力

愛蛇今晚贏波？？

寧願踢442
換走C8 出Pepe，比翻Auba踢前

佢嘅理論裏面c8同燒都唔啱中攻中掛

第6架對手

施蒙尼嬲9左你

俾日本狗迫害
唔計

簽安東尼奧 今年完約 開250k

踢442又閪架喇

奧巴中間 打返兩翼好過啦
冇人落底既都屌

出阿叔啦
比佢踢C8個位試下

出細梅 踢咩位

10m放氹番唔好嬲

真一轉就閪

細梅

細梅係咪要落場了

所以牛蛙好重要，唔知聖誕仲有冇得追

換細梅？